# Lợi ích của cloud server là gì

Cloud server có thể xử lý một loạt các tùy chọn tính toán, với số lượng bộ xử lý và tài nguyên bộ nhớ khác nhau. Điều này cho phép người dùng chọn một loại phiên bản phù hợp nhất với nhu cầu cho một khối lượng công việc cụ thể.

- Cloud server mang l